[League of Legends][335] aesope82368

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

fu 25到

Cls 文識我偶像黎 我會25??!!

上堂有同學唔記得熄mic 全世界聽佢鳩up

原來虎哥先係25

你地又唔提佢 25到

米尾啦

想睇下有冇扑野聽

iu =肉便器

槍未

LEAGUE OF 25

槍未槍未槍未槍未槍未槍未槍未槍未槍未槍未槍未槍未槍未槍未

bona無喇無喇

106

雪娥正D

咩都玩哂了

解埋任++

d泡妹個個差唔多樣 點解會認到

弱智先分唔到

呢樣真

七千幾人睇 原諒了

僅限訂閱者聊天

淆到

8964粉坦準備碌死兄弟了

你分到都係弱智

八千人了

我迖世一

MISS紅豆 幾年無見面

系

這倒是真

主席槍槍

報上名來

魚

撐迖不了

佢係紅色革命

NOT TIME NO C

LONG

not

迖

唔敢

你係食屎狗

冇人敢?

你敢?

撈未

@主席

+未

同主席雙排放推未

佢唔敢

無人敢

槍槍

淆未

唔淆既入晒啦

台未

真

2080S

實況人物
PAxBeAN

2080S

正在玩 Counter-Strike: Global Offensive

cowb

watching 達哥

貢獻精液了

唔好啦

好自豪

想睇你打撈

nmsl

你勁到

下半場都choke choke地

笑閪？

(笑)

sosad黎

IUG

G

挑戰贏30場都唔升RK

kvole0916 mei

挑戰top flag

槍未 有文識

沖個涼先
5號好似好食啲

繼續係steam撞啲NMSLese

不了 頭痛

食食下8號就正

m記我都成日食8號

COWB

咪撚食啦屌 d女唔鐘意

D女先鐘意 唔怪得你冇女

米撚廿五拉

禾無女

唔係怒漢棍撞棍2 收返埋佢

屌爆iu個閪

打完CS 又開POST

入去嘴佢?

個po #10有G圖 即刻負皮了

[上午12:53]
Wuhan Man:
IU低胸圍裙 輕熟少婦look
屌爆IU個閪
到底你邊到搵咁多圖

[上午12:55]
李知恩圖報:
我影的
是咪jeng

[上午12:56]
Wuhan Man:
幾錢Q

佢黎?

似啦,呢頭完GAME果頭出POST

貢獻精液

呢到好多人貢獻精液比IUG

#23
李知恩圖報
•
剛剛
打完CS 又開post?
打乜鬼cs

你比哂讀書妹

你比埋蛋捲

cs手足全面攻打steam戰線

堅決維護國家主權

係咪打槍

+

小喵

讀G妹G左好多 唔計

夠唔夠人GA
唔夠聽晚先

唔夠LA

聽晚GUN了 DAYOFF

鎗法=大家姐

去打dm 500kill

259

巨 電 虎 識 -1

廁

夠人咪打多場

力

有無 無就訓了

讀書妹qq

NOW弱者是為了FUTURE做強者

JA GA

夠人咪唔打多場

我即on

GUN!!

-2

仲有無人敢

-1

@aeso

聽日啦訓

平時唔見你咁早

都話頭痛

頭痛仲笑

2080台未

未

屌你

3星 COWB

cccowb

bro

KM講太文好淫

我秦國通

岩岩單手打槍

我同秦仔carry都無三星

我銀條GING過電都唔升

-DD比人踢 殺左兩件隊友

佢地打smoke A
煙散都唔出黎 點爆到咁多round

有隻好鐘意係MID/B出

我打晒

秦仔先係

聽日送返你落去

2020連鐘仔都有得洗底上神枱.......

冷氣之鬼

拎張2080打死左力狗了

網吧book場果單都好笑

未訓又唔打多場

係床 訓唔著
聽日又返唔到工

仲有工返咩

強制no pay十日
我放左快二十日

難 道 是 為 了 安 置 未 來 才 愛 你

把冷氣關掉

有姐都濕哂

你冇妹妹

姐>妹

好彩有睇撈鋪帶姐出街

希望d魚打橫飛去你到

差啲25走文識又想25埋我

走左啦 25晒你地走可以永遠wac

開始玩公主連結

又多一個可以背刺

d魚真係打橫飛 勁大風

啲魚又真係打橫飛 一定係腎仔搞事

25始祖 7ss

又25

係我

搞到我濕哂

D魚唔大 但係打橫飛

is

想問吓Annie個週年skin係咪暫時未有方法拎返？

佩佩有證了

引擎發動

出面好多哥迖鋪

[芝麻人] 虐貓變產業 50蚊百幾條片睇到嘔

狂 風 暴 雨 腎 可 呼 風 喚 雨

中秦大戰個陣我已經諗緊

放工了

臀仔係雞

今日小花死忌

接唔到job做 等炒

正 可以係屋企睇deft喊

小花喊到最後

Gchi small flower

即刻涼爽番唔洗迫害北極熊

u gchi relaxing234

rice tail i gchi toyzttv

Gun mei

一早知 當年你同胎屎一隊認真玩

慘 我有新地盤落

行街見我乞食記得施捨下

但我有單殺佢 打和ok?

光復香港 時代革命
手足不是condom

唔記得了 淨係記得同一隊認真玩

7巨係鍾仔朋友唔敢串佢

淆底以後米問禾野

gchi

以前高登d朋友

如何上鑽
我:

收到風 鐘狗有色弱
佢認錯係ww黎 大家唔洗怕

我同ww雌雄同體

等收6c信

7SS 我大佬小賢唔妥你

琴晚紅豆帶領大家姐屌打IU

紅豆聲控大家姐

有咩留返同法官講

戒撈差撚住 day1

洗衣街公園隻揪 不見不散 MMA例

公然約我打鬥 報埋警

咩料

Miss藍色7巨

iu deepfake

7巨撐警

想聽佢旁述

佢收左賀1X 錢

去年11月，70歲食環署外判清潔工羅長清於上水北區大會堂附近示威現場，遭磚頭擊中頭部重創昏迷，最終不治。警方重案組其後拘捕5名15至18歲男女，至今日（22日），其中2名少年被控謀殺，稍後於屯門法院提堂。

警方將於今午3時，於新界北總區警察總部召開記者會交代案情。

事發於去年11月13日，上水近北區大會堂有不同政見人士發生衝突，70歲食環署外判清潔工羅長清於午膳期間，在上址用手機攝錄衝突場面，其頭部遭磚頭擊中重創，翌日去世。警方在去年12月10日曾懸紅80萬元緝兇，至同月13日拘捕5名15至18歲男女，5人涉嫌謀殺、參與暴動及傷人。

SOURCE: 01

收完錢都係沒砌機打撈的撈鋪版主

開膛手肯尼 係咪kennys

想一掌車落ky塊臉

肯尼S

打我

獵魂斬(Q)

冷卻時間從 7 / 6.5 / 6 / 5.5 / 5 秒降低至 6 / 5.5 / 5 / 4.5 / 4秒。

散華刃(W)

減速效果從 70% 提高到 90%。

扑你wtsapp先

花

兩round bo3 都贏晒deft
我小花典輸

BO5輸

左=小花
中=deft
右=我

左=deft
中=小花
右=我

有無手足想比我carry上鑽 買左隻新ac沖分

buy LoL ac in 2020

左=電
中=腎
右=我

我鑽想上菁ok？

都話你係25始祖架啦

你成日25我先25你😒

你25我先😤

呢個post仲有人未上到菁？

老化哂 過氣菁英就有

呢個po全部銀牌

DEFT 輸撚到喊

小花輸撚到喊

siu fa

話

你嗰頭話支持deft 呢頭又話deft輸撚到喊 ching精神分裂?

電王壞左

deft勁撚到2v3

molamola

反DEFT第一人

精神分裂第一人

坐到好攰

花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花

花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花花

==

花又贏

花贏撚到喊

上哂菁了 洗閪你carry上鑽？

黃金菁英

白銀菁英 大師

我未 carry我

deft先喊一場

邊隊贏左 獎一個

精神分裂?

蘇珊一巴星落Yuki

想問Tips 買邊隊

小花啦

趙信 菁英

青春期煩惱 心口好似愈黎愈脹，個波又大左一個cup

又肥左

j4 sup cowb

事後該會員以註冊電郵聯絡我們並承認「故意作出奇怪行為以引起關注，提升自身之存在感，引起公眾恐慌」

大家姐黎

買mon

花比人單殺

DEFT玩完AP未

咁快收檔 好渣==

買完咪收==

唔打機?==

個月球有冇樣睇

有槍咪加

T1 個TOP勁撚到 FAKER加油!!!!!!!!!!!

T1

deft又喊多場

收到風下場deft玩返ad 3:2 skt 唔訓

喊包deft

deft廢撚到

〞_▂+°花心的人，或許\永遠都不能領會愛情的真諦﹏\＊☆°

小賢SEE INBOX

有緣就會睇到

沙田等

EZ

花未

呃機打姐 ban你隻炸彈佬玩西咩

廢柴deft

廢柴花今場隱形

ㄷㄷㄷㅈ

好多花粉

屌你老母珊瑚海

DEFT今場1V9

玩無走佬技AD條廢物可以死幾多次

T1隻TOP真係好勁 打J

文識都係deft風扇

我不嬲反DEFT==
米屈

路西人

有無a卡仔出黎隻抽

同問

15歲PTGF指客違「講咗唔入得」協議 客人強姦罪成 囚7年3月

@文識

DEFT 哭哭

米屈啦 我都唔玩PTGF

高登舊朋友又出手

被告陳ZZ，39歲

你DEFT又輸點睇

zz

咪好似我同你地打彈性咁

米屈 隻LB勁過我

講左唔入得

on9先a卡

你又告人

你=ON9

drx comeback到我食屎

正苦派一皮 我直上2080ti

98 15歲

deft喊到最後

DRX

係咪有98手仔相

DEFT COWB

即刻轉台

小花

力=

如何重來

毀壞的deft如何重來

愛深埋電王內

原來你是 我最想留住的幸運

點知學到長門手結他, 手抽筋啦

0030

睇緊SS人

又返工

就黎唔洗返

岩岩睇到兵長同肯尼S隻揪

好睇

肯尼S勁

文識返工咁得閒

請唔請人

老細黎

同家族血統

互幫THX

7ss 想含你

不嬲無野做

冇野做打槍啦

公司廢機點打

叫佢換部2080ti

呢排成日睇人地直播打LOL
見到D台主坐係張電競椅到
好似好型好PRO咁
我大大話話都玩左6年LOL 我諗升唔到RANK可能係因為
我張凳未配合到我LOL水平..自問有大師實力
我同老豆講如果買左張椅我有機會打職業
大把前途..仲比左FAKER D收入比佢睇
點知佢話我點解咁大個人都仲咁撚ON9...生舊叉燒好過生我
唉..依加D怪獸家長真係..唔識尊重仔女追夢既理想
只係識一味叫人讀書...做律師醫生..真係好膚淺

上鑽再講啦交通驚

elo missile incoming

力狗READY

彈性5排-1 徵白金/鑽石 main jg
有意+ ID:19821120

@贊星

++小喵汪汪OwO 勉強有鑽實力

頂你fake晒

@rj9

左=faker
中=deft

彈性5排-1 徵白金/鑽石 main jg
有意+ ID:19821220 先岩

代識人

米屈啦 睇緊SS人 差兩集

偽卷粉

根

根根

25到

我都差兩個, 求幫

師兄互click ok?

根未

Volume

Broadcaster Avatar
kvole0916
playing League of Legends

29 views
輸完卡GAME 再2000IQ DIVE
9 months ago
•
Clipped by OhSad

Gun

你槍未

SS人幾時有第4季

我銀條

FEEL到熱血出發 又會一開始死幾件

廢柴

又唔一齊玩

game都無典挽=.=

FREE

陣間廢過大家姐比人笑到面黃

好難

驚西咩 我仲廢

真係幾難

果次條片笑到窒息

廢過大家姐

gun mei

係幾好笑

有keyboard mouse都唔會廢過大家姐

早D打 想早D訓

支持大家姐變強

98幾時打槍

+ mei

文識起碼都0030

根負二

aesopxxxxx
打嗑睡

佢返緊工

WAC

正刀

好玩，有故事睇，有女女抽

cls

而加先玩

有鏡WA係咪完驚

唔係

有鏡華係基本

有女女抽

文識鎗未=.=

有靈性的

點解虎同廁唔想同我玩

我可以等在這路口
不管你會不會經過

米屈

25

25屈人259

[League of Legends][335] aesope82368

給現在的文識

有無手足幫我加油

vvv

唔台 XXX

xxxxxxxxx

力狗下次再拎住個bomb去a2 camp 我拎張2080s 打爆你張a卡

ky台未

聽得出豆爺火左

邊撚個drop個bomb去a2啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

力狗

camp還camp 擺返低個c4

出力打

唔好打力狗

2080s=cowb

2080S > KENNYS

未食煙

camp贏咪贏

有冇清凱瑞我上星

@7巨

大家姐逃過一劫

7巨

高登舊朋友

7巨唔好出六師信比我

張圖有字

#HeheStory15932
<<矇眼玩要睇路>>
"件事發生喺兩年前，今日突然醒起想講兩句。

記得嗰晚喺App識咗個1仔，傾咗陣又交換相咁，問佢想點玩，佢話想無套。我緊喺話唔L得喇，無套搞咁就咪L搞我。之後佢話ok，咁我就俾佢上嚟。

互含咗陣，佢想入我，點知佢又要求無套。我再一次話唔L得，一喺戴套搞一喺走。佢即刻say sorry叫我幫佢戴套，入咗幾分鍾，佢要我轉姿勢後入，仲提議矇眼同綁手，我冇諗多就應承咗。

佢入得我好舒服，佢亦越嚟越投入，屌得好狠，我一路打飛機。我話我就射，佢話佢都喺。佢加快抽插我，最後佢都射咗。我起身嗰吓feel到好似有嘢流出嚟咁，搵手摸下，屌，有精流出嚟嘅，我即刻問佢乜事，佢話可能佢太勁屌爆埋個套。我唔喺好信，即刻開返條片睇。屌佢老母，原來佢趁我矇咗眼之後lam我後面嗰陣，用手整穿咗個套前面。我即刻鬧爆佢，點知佢發癲郁手打我同恐嚇我叫我唔好同人講。之後佢急急腳咁走L咗。

好彩我之後驗過冇事，如果大家遇到類似情況，開頭不斷要求無套，突然又好順攤同提議矇眼綁手後入，就要小心佢會出蠱惑。
同時我想警告嗰啲仆街，俾你入嗰個都喺人，尊重下人喇！DNLM!!!!"

呢張冇 貼呢張 大家明

照收6c信

莫須有==?

嘩屌 foodpanda得罪哂班送餐仔 成班放飛機唔返工同幫比客既外賣加料

唔敢叫PANDA了

deliver胡

ky成日叫

我鍾意寄信 吹？

唔吹

佢食白汁意食到津津有味

#枷蘿 #荊棘漫遊者 #期間限定
📣枷蘿的第一個尊爵不凡造型📣
> 把 ｜ 握 ｜ 機 ｜ 會 <

賢仔求你UNBLOCK我 求你了

抵la

柒巨巧二五

咪有大電力答你 唔巧煩禾😤

我都block左了

肥賢真人相流出

咁ky點算😳😳

賣嚦架

玩黑妹抵跌啦

me:

my elo:

屌打你們下路不好意思

Deliveroo仲大鑊

外賣仔接單前會見到有冇tips收

見到0蚊就等食JJ飯啦

想叫外賣了

jj飯係咩

已轉寄

25鍾共冇好下場 你等收6c信

我不嬲撐鍾生 米屈

7巨送分比toyz.jpg

都係有字好笑d

追故 引用

KS_Sona
#157
5 年前
鐘培生你食屎啦！我知係你黎架唔使扮野

又hey0me

藍色黎 咪屈

撈鋪25血統

挽留

當年白金之友 今日唔係金就銀

foodpanda請好多連登手足 希望大家米罷用

sosad黎 唔開心咁建

sosad黎...

ky米係面書tag我

KS_Sona
25/7/2016 03:23
知己知彼你地都唔識
乜都係假有咩係真
真CLG死忠

KY功課

沈佳宜：『人生本來就有很多事是徒勞無功的啊！』

我系

你係TSM

你先系

好在我唔識工程😅

我銀

眼瞓了

我bo5 有無人夠薑duo

腎

我幫佢填3個X

功課

功課自己做 大個仔啦佢

我會強行carry

RJ9

轉左打top 打穿條線

自己bo5梗係自己咖哩啦
功課都係

Top最撚冇用都玩抵輸啦

玩fiora 單機分推

你到底玩幾多隻英

撈鋪冇人開台打撈了
轉去睇鬥魚女女算😤

我開台做功課你睇唔睇

撈鋪巴打都冇興趣睇啦 何況我

睇咗條掉彈片 今晚準備上金

你銀2 11分 最少要幾多場先上到==?

佢好似話CSGO

大家姐csgo定lol 上金先

Csgo正皮
Lol 負皮
兩邊到上唔到就回覆

支持大家姐

回覆

家組csgo lol都咁勁
一定支持

km都讚大家姐勁 邊個敢笑

KY BO5唔台

2359

4259

好悶 就訓著

公主連結

iu個衰妹含少日都唔得

又話有新盤

突發 KY V V X X _

🚬🚬

有冇手足玩緊韓服？ 想搵香港人雙排

唔台咪X

KY遊戲中唔台

新盤沒野做 宜家個上司做7成野 我=鳩坐

+我 hide on bush

咁上連登上youtube囉

你個id咁似我faker 小花既

佢抄我id

高登嘅舊朋友

+我 鯨魚先生

韓服用到中文id?==

鯨魚先生15分鐘輸緊3K

鯨魚先生被ACE了

有沒台 想睇佢X

輸左

XXX DLLM

VVXXX

唔台既下場

抵啦 唔台 仲要係bo

旺角先生

唔台真係抵

你台未

講真呢度D巴打提哂你要台
你都唔聽真係幫唔落

返工點台 台我睇SS人?

不過已經睇完

公主連結台

功課唔識做 bo5都輸埋

你好撚串喎

講事實 不是串

隻Reginald SS人係咩黎 好似好勁咁

放工就去買個oreo批賀一賀ky

regibro

上緊連登啦 youtube個d聽唔到 要戴耳機 廢事比人見到

贈我一個

安迪·迪尼

放工話

抽藍卡打Mikasa

黎慈雲山搵我拎

kennys

想同Mikasa扑野

1664🚬

唔好咁痴線

你入屯門比我

咁遠 不了

好撚多野報 想4

原來你住牛牛區==

報驚

炎帝

想報驚

無野報 你更想4

想學你鳩坐

決定出暗黑兵法 同大家姐DUO

屌你老味之前又話升分方程式 去撚左邊

你台既話考慮unblock你

考完試準時開台

大家組台未

嗰場佢地都叫贏線架
打落去就輸埋方程式散左

考條毛咩

想比人gank爆輸線 中上路打爆對面贏game

我有野做架
有時

Shen 1000ad

帶住隻傻狗一齊落去啱架喇

所以有台未

regibra

你DADDY

7巨人DADDY

hotshot先系

5系

公主米25ok?

想睇大家姐打top

想睇大家姐打撈/CS

自從係到講左幾次幾廿抽中新女女之後
少左好多彩虹卡懷疑文識改低我個機率

1 x AMD Ryzen™ Threadripper™ 3960X 24-Core/48-Thread
價錢：$11,999

1 x ASUS ROG Strix TRX40-E Gaming ATX
價錢：$4,280

1 x Corsair DOMINATOR® PLATINUM RGB 64GB (4 x 16GB) DDR4 DRAM 3600MHz C18 CMT64GX4M4K3600C18
價錢：$5,760

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X WHITE 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Corsair HXi Series™ HX1000i — 1000W 80 Plus® PLATINUM Fully-Modular
價錢：$1,849

1 x Fractal Design Define 7 Tempered Glass E-ATX Case - WHITE
價錢：$1,298

1 x Noctua NH-U14S TR4-SP3 Premium-grade 140mm CPU cooler
價錢：$580

總計: $30,994

richard

撈鋪多有錢人 酒仙

你問契哥鍾培生就有

佢叫我熄冷氣

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X WHITE 8GB GDDR6
價錢：$4,199

LA G

熄左就可以拎上面張list落單

搵食機 本都翻唔到

冇2080TI真係唔好拎出黎

廁所都唔俾整

我不管！以後每天開始只可開2小時空調，你他媽現在把空調關掉！

叮噹!整冷氣架

幹你們！為什麼這個月電費那麼貴？

@鍾培生Derek

廁所馬桶沖水壞掉了

港島南區搵上門日文老師

Hi~~~

鐘共=本地parton電子雞最大推動人

幫你forward左俾佢

唔想死住 你好狗

第一日識我?

day 6

@aesopxxxx

我40抽中

想換n卡 on9先用a卡

改返我做正常 ok?

冷氣

你唔中=正常

哭了

公主加fd239896586

笑你老木 25

大家對d所謂電競野有冇feel?
電競妓就好撚正

cawai0167

呢個唔計

iou1031

當我冇講過

電競老人院

d牙陳依d質素成個尖沙咀個d spa都係啦
一張金牛埋單

一牛邊得

我有份貢獻
好自豪

比多兩魚玩埋p3場都得啦

聽歌

陀地一張得我幫你含

G王出現了

你水魚人地抬價都去食

D平陀仲差過半陀全北 唔啦

開大起碼兩牛

好多G王

虎哥食開好野

G王只有一個
aesope82368

我玩緊新SER

文識帶路

有FRIEND都玩新SER
你又唔講你玩咩SER

美食殿堂

其實我琴日先開始玩

你喜歡啦 玩新ser就算 加油

串到

唔通逼你轉美食殿堂咩

米撚玩

利申 好少係香港玩

你話一句唔係 邊有人敢駁你

聽日組隊去格價囉,講咁多

事實黎

陀地 500
美金就得 咪撚玩

#3
利物浦足球會
•
57 分鐘前
懷念中學雞嗰陣放學去網吧打返幾粒鐘先返屋企

5538

金雞6樓

D女比佢屌晒

屌到爆閪都似

IU

男都想比佢屌

狗也不屌系列

我 偽 裝 著 不 留 痕 跡 的

這個一定屌爆

李知恩圖報

李知恩圖報 > 李知恩 (垃圾霸名狗)

今晚上金去左邊

BAM!

我有腫生照 驚閪？

今日射左9次

其實點沖RANK==
升得好慢

你GAY?

前世未見過女人？

贏多D

你點知的

公主呀仆街

lv定競技場==?

LV

KR106

買體升囉

咸濕伯父

$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

Daj106

做 不 成 你 的 那 個 誰 有 回 憶 也 珍 貴

撈鋪個個都有錢 得我無
我係錢版98

我記得你快過我衝到滿lv==

日日買完60石體升咋wor==

咩黎==?

Km屌泡妹未

想典

大家姐行未?

想暫時block左km
引人打J

行花路？

好
記得台

升分之road

虛脫了

記得台

公主洗乜衝lv==抽中勁女女碌過主線仲好

咪買體買到60石

系
我第二隻3星就係雷文 啲主線一隻打哂

洗唔洗有裝drop rate加成我先捨得食石回體😳

系
公主版雷文好撚勁

岩岩玩問你地買體on唔on9 你地話個個都買....

因為根 成個星期無返工

廁同文識下話佢地課長黎

系...

Km唔憂做

傻鳩先返工

睇可汗

根>>>>>>>>>>>>返工

虎牙

咁睇我

C

今晚上金 唔見左

98G

睇自己台360P都轉菊花

2080

GUN MEI

有台未

GUN MEI-1

go gun

你GUN未

gun

gun gun

+GUN

🏝️

how +

STEAM+

🚬

同交通驚打GUN

酒仙

日頭射學生夜晚射恐怖分子

力狗打鎗唔台

鳩玩緊=.=

出左MID 佢閃自己友 弱智

閃兩件 牛B

豆爺又要出山打力狗.GIF

花mon amd

A卡9

力狗買張卡就捨得
買隻MOON 好似叫佢去死咁

力係咁 買mon左揀右揀先得

識佢既都知佢廢老黎

有冇人80幾ping

原來有人廢過我==

計下角度就知你hkbn

搵個唔識玩既話廢過你

OK LA

淫慾日本菜

廢過大家姐 酒仙

第3rd唔知邊個自己鳩衝出B

車神

網上行

上左鏡

丟撚左張a卡佢啦

WHY清日日狙擊A卡

A卡=地底泥

a卡=毒瘤

A卡錯了嗎

是

12784

我張vega 56
benchmark=勁到識飛
gaming=花moon

好耐冇見5538

a卡

低賤香港玩家最近個個係咁 完

Ya 復活了

升分方程式同時開台
但天各一方

台我睇佢兩個台?

多多mon都唔夠睇

d moon多到渣高達咁就差唔多

之前去左邊

好想再回到那些年的時光
回到教室座位前後 故意討妳溫柔的罵

360p

齊齊共你天空邊 畫個大圈圈

有冇清今晚直播扯鼻寒聲

唔夠moon 用睇直播

請豆哥唔好再攻擊A卡

A卡

豆MOON咩型號

佢2080S

XL2546

24.5吋 -DD

拎黎根完美

27點睇

27 144

未用過答唔到

gun最好240 啦
無咪144/165

唔GUN呢

2k 144 lor

$$

雙moon
1邊240
1邊2k

$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$